行政會議會係特首記者會後見記者,有可能宣佈戒嚴

支持！快啲出動解放軍！

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

黑衫試下咁樣, 一早俾佢地禁低再鋤幾野